★返工=?? 世衞首次將「過勞」列為疾病

在瑞士日內瓦舉行的第72屆世界衞生大會閉幕，首次將「過勞」列為疾病。

世界衞生組織將「過勞」界定為長期無法應付工作壓力導致的症候群，會有三大症狀，包括是感到力量虛耗或筋疲力盡，其後是對工作環境產生抽離，或有負面或不信任感覺，以及專業效率降低。症狀只限於工作環境，而不可應用在其他生活情況。

世衞將「過勞」納入最新通過的《國際疾病分類》第11次修訂版，將於2022年生效。

咁醫生可以開醫生紙請病假？

諗起班audit狗

唔鍾意咪唔撚好做 俾你班友高人工都係hea 架啦 你見啲扮工po 就知 唔洗對你班友咁好 俾屎你食就啱

第一位：工程

返工=OT=過勞=疾病
返工=疾病
老綜=健康

OPEN NEW POST

老貓點睇

香港=東亞病夫

唔係點會一街藥房

仲有it狗